韓網爆熊熊已婚？ 美胸影片介紹瘋傳

熊熊（卓毓彤）外型甜美，主持節目因「傻大姊」個性受歡迎，而日前根據韓媒「격한공감TV」介紹，近來成韓國的熱門話題，就是「在2013年台灣互聯網，在台灣被選為『美胸女神』的熊熊，以明星為工作高達七十萬粉絲受歡迎，影片內容除描述她擁有G罩杯的胸圍，卻只有矮於160公分的迷你可愛身高。」是韓國罕見的胸型，還穿韓國傳統服飾參訪古代宮殿景福宮，讓韓國人眼睛為之一亮。

不過影片卻意外爆出「雖然結婚一年至今的有夫之婦，但仍是粉絲關注的焦點，經常運動以保持身材維持美型的胸部」不少韓國網友回應：「韓國罕見的美胸！」、 「想奔向台灣美胸女神的懷抱。」該網還將她與名模凱特阿普頓（Kate Upton）及日本女星篠崎愛並列為巨乳代表。

熊熊輾轉經朋友告知在韓網受注目，還被誤傳「已婚一年多」，讓至今單身的她聽聞笑歪，直呼傻眼：「重點我老公在哪？」還反開玩笑問：「是宋仲基嗎？」笑翻眾友，而她唯一擔心這在韓國莫名其妙的消息，冷靜說：「我現在比較需要的是徵婚報導。」

黑鮑

黑熊

佢個樣其實算醜
腳又粗
係得對波

ching 食開咩

c hing你一定好靚仔，好想奶你碌棍